聽日有個朋友係警察學阮畢業出班，甘點？

8:30去到黃竹坑登記入去喎

關我撚事？

火盤 碌油葉

絕交

警察中樂隊？有阮

帶定個喇叭等佢一邊操一邊播極醜惡

咁點？落去陪佢步操宣誓salute囉

甘你老母咩

帶條狗帶去拉返住你朋友

黑警都好睇